[多圖] 810大埔極有可能重演何式凝大量送頭事件

唔好意思做標題黨呃咗各位入嚟利申非分化,但聽日區外人(尤其勇武)入大埔真係好危險
如果你已經知道大埔好危險,加埋有心理準備畀和理非阻你行動嘅,咁我唔阻你
否則,請花少少時間睇

三大原因:

1. 地型問題

可能你會話「元朗地型都柒啦啲人咪又去!」 錯! 大埔地型絕對危險同易圍堵好多! 之前都有巴打講過, 引用番個舊Post :
(【極危險】義士可能被大圍捕)

805唔封地鐵站係因為警力分散同街坊相對和平, 但聽日只有大埔一區遊行, 而且大大個新界北狗屋總部喺度, 要包圍大肆拘捕話咁易。

2. 大埔主力和理非新手, 前線欠缺支援

805大埔前線手足會明我所講, 大埔街坊係極度和理非同新手…連最簡單嘅抗爭手勢呀開遮呀乜都唔識, 就算支援都係橋上或屋苑平台鬧幾句同黃大仙街坊勇武支援程度冇得比。千幾個街坊不敵幾十隻防暴，真係畀啲狗指住嚟笑。

唔好話我分化睇睇以下證據:

再聽聽805前線講法:

大埔街坊又點睇?
- 好多人仲覺得810可以+想真正和理非遊行

- 有唔少人覺得805勇武係騎劫咗和平集會

以為佢地齌搞和理非,唔需要勇武? 唔係喎 搞手話要,但純粹利用勇武保護街坊同用血汗喚醒未覺醒嘅中間派
大埔人,問心,咁樣唔自私咩?

個人好唔希望見到和理非阻礙勇武事件發生但當連805行出馬路都會俾人阻嘅時侯, 分化嘅情景好可能喺聽日發生

805街坊支援唔到前線,聽日你覺得會唔會呢？

3. 搞手問題

利申我由一開始都好支持搞遊行初初仲有份鬧啲隊搞手嘅人.但班搞手愈來愈過份, 包括:

- 同勇武割蓆

仲撐警,仲有搞手話希望遊行可以令市民睇到狗有克制嘅一面

原本仲想出張咁嘅文宣….

由一開始講想真和理非遊行,承諾文宣會強調和理非同大埔地型危險叫勇武手足慎重考慮, 又話805有咩事嘅話會取消810遊行,結果係一樣都冇做過出爾反爾

最後文宣有冇喺呢方面著墨? 大家都有眼見
啲人問圍堵問題,搞手答會提供2-3條撤離小路, 但堅持遊行12個鐘前先公佈,因為啲狗會佈唔切防 你地根本由頭到尾都冇考慮過外區手足死活

仲有,點解805大埔開戰嗰晚,你班文宣會得閒夜晚出sticker,班物資又得閒去開會?做冷氣軍師帶頭搞遊行真係合適咩?

再重申 如果外區手足(不論勇武或和理非)明白大埔嘅危險性,加埋有心理準備畀和理非阻你行動嘅,咁我唔阻你
各位大埔人, 令你地唔開心嘅話好抱歉想叫停大埔停遊行,唔係因為驚,而係戰略問題。當一個地方地型差, 街坊又支援唔到, 係咪要冒高風險堅持? 我地已經送咗五百幾個頭慎重啲諗清楚啦
好多大埔人到依刻都仲覺得 行完散水=be water=散水=冇事, 無視過往次次衝突係由狗咬人先的起源。我地成日講嘅be water, 唔係講散水, 而係示威者點行如流水,撚到班狗捉摸唔到

在下愚見, 係和理非嘅, 聽日拉大隊去機場參觀
勇武手足, 你地可以分散喺其他區行街又或者抖返日備戰星期日勇武手足, 你地可以分散喺其他區行街又或者抖返日備戰星期日

pish

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

Pish

睇完你D料 決定唔撚去好危險 唔係班狗危險 係班街坊好危險

啱，聽日大埔真係好凶險。
但係依然好多人會去，所以聽日係要真be water。

推

講咁多野
原來想散水

好似講得好啱，地形好險，容易被捉，易入難出。但我都會去行下，和理非下

對唔住 睇到之後唔會再想佢 由尻班大埔人比狗打死好過啦我幫唔落
btw淨係純粹唔想幫呢班和理非
其他地區都會照幫

推比大家做風險評估

屌你老母 咁撚串唔去
當義士condom？

Push

真心 身為大埔人都覺得大埔好撚廢

極度怕 連夜晚撚狗企前少少都唔敢
希望勇武巴們唔好當大埔街坊
係沙田黃大仙嗰啲等級

總之be water 有咩唔對路就走
唔好expect街坊會幫你

利申:非分化 但係85嗰日唔夠人到上咗前線 平時中排

睇到嗰一句不分化唔係大曬真係好嬲

可以叫人唔好去，但咪spin人去機場啦

去大埔做乜鳩 佢哋分明就係想要人幫佢哋做人肉盾牌當催淚彈擋子彈

利申：非分化 但係真係好嬲

唔好理佢地喇 佢地想點就點
佢地食多幾粒蛋會醒

有手足住大埔都覺得難走
一封兩邊迴旋處就仆街
切勿戀戰 自己執生

我都想見識下警方會點樣對待佢哋嘅和平集會

唔熟路又無研究 又無資料 唔識玩
大埔手足 你地頭 你地加油呀！
他日重光之時就係你地出返黎既時候

啱啊上次撚狗 啲狗行兩步啲街坊跑得勁快
真係唔知邊個撚邊個

照去

一路睇大埔group都覺得佢地為搞而搞
好撚興奮咁
同埋好似小學雞人有我又要有嗰種心態
總之一句講晒 入去既手足小心

做人肉盾牌 ？

不賣手足

係唉幫推

小心畀人賣

人地當你係咩

11點早上就會開始封路

大量商戶休息包括7-11之類

新鴻基商場又加裝大撞閉路電視

第一粒煙就已經有班人跑到連橋都過埋

咁聽日點

幫手推

仲要幾條街啲磚都黐實曬
巴士牌垃圾桶回收箱都收曬

大埔一無開商場已經無路行

十字路口多而且轉門口密碼都一堆

唐樓又少而且大部分有閘

機場啦，

無商場點走

警局係正路口位

唔準唔去！大埔見！

驚既去機場，唔驚既去大埔

縮沙只會令去行街既人更危險

大埔街坊大部分冇gear冇剩
行路去沙田真心唔太work
其他區嘅街坊要嚟大埔行街嘅話要自己評估下先

推爆你 英雄所見略同
聽日決定行陣街就出機場

利申：平時中後排 85上左前線滅火

【保家衛族 還我香港 對抗白色恐怖】810大埔 811深水埗港島東 三日機場集會

真係好撚痴線

洗撚唔去 行完入機埸咪得囉

其實我覺得和理非要有基本防具
可惜好多都冇
唔用俾前線都好

大埔墟封左火車站就無得走
街市嗰邊封曬路易圍捕
另一邊直路去狗屋
除非上山上公路

作為大埔人見到你咁講都好唔開心但明白
8月5當日都有發夢，其實如果要佔路啊霸地方大家無問題既好齊心，但一見警就有部份人驚，防暴成幾百米遠，就縮左落行人路......

到放tg，聽到彈聲就跑.....
即刻同幾個fd叫大家冷靜先停.....

勇武入到黎真係唔好expect有黃大仙既支援

但我想講絕大埔人絕對唔係班屌勇武既左膠
只係無勇氣同大家一齊勇武姐，有睇fb tg就知，如果要勇武我地都會幫到大家走佬既..

玩夠咪走囉 地形同support都不利 留力星期日好過

屌好伏

身為大埔勇武 805係前線完全feel到有幾少人
6點幾射左輪30粒催淚彈
轉過頭人就冇曬
睇情況似係去曬食晚飯就返屋企
少到要前線傾轉場去沙田

聽日大埔友爭氣啲

非常同意 唔好戀戰 轉場再玩

全部都反對通知書

你一去就無路走

已經有得玩你48小時

大埔火車 巴士 小巴 呢d全部改道或者停就無得走

你行去粉嶺要一個鐘去沙田又一個鐘

大埔人
兩次發夢地點都有去過

可以話你知上水危險好多
始於附近好附唔同部隊
一好似沙田咁封你港鐵係咁先
另外元朗有唔少人係上水攪藥房生意

大埔單純係和理非集中地
少人幫拖，呢一點我相信佢地食多幾粒彈會醒

自問係笠水狗知有勇武朋友堅持入黎...........唔知講乜好了，推

所以一定要入去推到所有夢者睇到！請進傳送門！

見到班防暴做埋畜蟲既野，就諗起自己

講到嫌人和理非割大埔蓆咁

完全同意！小學雞咁！

去左大埔先！
見到唔對路先遊擊去機場
呢一刻玩散水？

佢地真係會預約被捕咖

大埔人真係膽细啲 放完第一輪煙已經冇咗一半人
但呢個時間已經停唔切
聽日唯有靠外區人打救

Agger

帶裝備去啦 但唔好上住
有需要就幫下街坊

怕有勇武去幫佢地 最後變相送頭就慘

二點又出現了

標題黨無個係無辜

勇武手足cover北角手足貼閩獨文宣/休息下

真係有問題
好似仲未有人開post 提人要點散水
區外人一唔識走就

講事實啫

開始暗地裏互屌 明明大家都係手足 和咩理非勇咩武

照去
但留力星期日深水埗

嘩我屌呢個真係要po

行下無所謂既，一定有街坊會支援，不過就八成都係和理非

推先啱

無車去到機場

一唔倒港鐵或者巴士一部部搜都會出事

去既巴絲萬事小心
Be water!

真係痴撚線，唔可以比何式凝事件再發生

警犬轉策略想圍捕，我哋要頻密啲轉場，避開包圍圈消耗佢哋

代大埔街坊力推，出面嘅手足畀大埔人接力和理非遊行唔好保護我地專登入黎，我地地頭蟲識走

喂點屌都好
唔好唔記得大埔都有班勇武手足架
可唔可以唔好放生

咁依家要做嘅應該係要搵人講解地形, 以前每次都大把人講解地形,同埋到時應該教人點去抗爭, 唔去傳承就永遠唔會識,所以今晚要嘅係要多D當地地形資料, 講點行點走點部署最好,

唔停港鐵唔洗走

巴士小巴搜車都麻煩

完全同意
但又要極度和理非
唔知做乜鳩

入機場算啦
真係由佢地和理非行
行完就開心架啦佢地

其實係地理位置難玩
加上狗屋係河邊，根本冇位圍

85果日早少少如果有多d前線攻其實衝到，
見佢頭一轉時間加埋左右唔知有冇二百警力
可惜果日五個地方都有集會，
狗力打散哂之餘我地又少人，
班狗靠水馬圍正門，
自己守兩邊（新興/太和路）
之後五點幾班狗係外區有回防強化頭陣

加上行出去果班真係街坊，
一炮就散
變相愈放愈少人，
夜左轉場係新興果邊對罵。

所以聽日我諗志在行完就算 唔好留

人地新界北大base 除非夠人，
真係玩唔到d咩
加埋本身大埔深黃開，
呢排又冇咩特別單一事件引發到仇狗氣氛

大埔太多和理非左膠

有黎過大埔就知係好撚多左膠 唔好衝 堅持愛與和平 聽日見到有呢啲左膠唔該直撚接無視
仲有 左膠我屌左你老母先

發夢個日明明橋底有一班 但完全冇人講

結論遊行聚夠人數就好出城啦
留是大埔把撚咩

無可否認勇武真係好少，次次玩完香城online坐火車返屋企基本上都係冇手足同車，805嗰場online前線勁鬆，中排更加好似完全冇經驗。

大家去完去遍地開花囉

其實之前已經有人話過大埔地理唔好
而且無乜問題要光復架啦

唔知點解最後真係搞

點解我po同一樣嘅嘢會畀人屌到七彩

同意

push

留力ssp算啦

和理非行完轉場啦！去啲天時地利人和好啲的地方撚狗咪得，or直接拉大隊去機場都得

5/8係大埔前線
當你係前面向後望就會好清楚見到人數真係有差距，前排明明有一炸人，但係唔知點解當你向後望就會覺得有條無形既線咁將前線同一田橋既人分割左，當然兩邊之間係有人，但係你會見到個炸人係好疏散，唔會做到其他區咁前線人員過多而叫人退後。相反你係要喊到盡先會有人行前兩步。
我最擔心既係當最前線既人食左太多彈要退下火線既時會無人頂上

痴撚線，當勇武派condom?唔係有勇武點會暫緩？而家暫緩左就唔理佢地死活

行下街，唔對路就去機場

最慘係隔左花槽冇人咁攻，
遲一步兩邊路口狗夾埋黎冇得走
地型太差
同埋街坊冇gear 一放煙縮到好後
變相前線覺得無support

點解咁多分化撚
講到明和理非勇武缺一不可

係當我冷氣軍師.......手足要黎嘅話要適時散，拖得耐一封站就gg

全部大直路

深夜分化撚

大家咪撚推po

完

喂呀而家對家想分化我地
我地唔好自亂陣腳先啦
去到現場自行判斷啦
呢個時候咪割

你有無睇過tg
大家停留緊係2014

Agger for cap TG 唔公道
但聽日就係 唔通而家去對質
去又驚比人攔比人怪 唔去陣間重演天水圍又屌話點解唔去
其實我唔明
點解成件事去到關鍵位 先至嚟驚自己友拉自己友
我地已經係面對緊好強大嘅敵人
咩都要做啦
沙田元朗已經證明你想和理非都未必得嘅
點解又要咁樣標籤同禁止人地勇武做準備？唔砌roadblock 一嘢比人沖又會變黃大仙咁架啦！到時你又係咪想比人拉都無所謂？
做準備又唔係衝擊，一日到黑屌屌屌！講好兄弟爬山架嘛！做乜鳩姐而家！？唔爬點知邊座山先去到最高姐！成日都管住人地爬邊！屌你老味on99
可唔可以嘈少陣直接諗點樣be water唔送頭hit and run啊？？？

和理非支持下
勇武主力星期日

岩 我覺得冇gear都係好主要既原因令到後排粒水
仲要過期tg 講緊有可能係永久傷害

仲有另一邊圍緊

大埔人表示聽日照出

你係咪痴撚咗線
講啲咁嘅嘢
你一碌鳩打沉一船人以為自己好威?

認同

又分化和理非勇武

大埔地型係差
8月5都有份發夢，但真係多新手同真街坊
但多街坊同新手就要割蓆？
要入嘅手足自己會入，手足識自己諗

轉沙田做咩...沙田無料到

聽日大埔好多巴士/小巴都改道，如果大家要去和你飛，記得睇返邊到有得搭車

Source:

未去過大埔 但多謝提點

比大家知下都好沒辦法 核彈都唔割席

你又冇大埔其他TLG GP
單睇一個遊行GP
又專CAP啲打擊士氣既說話
目的都係唔想咁多人入大埔

你入多兩個
你就會睇到大埔人為810做左幾多準備
傾多幾多可能性同處理方法
街坊新手難道就唔可以比機會佢地去改要直接放棄？
係唔係呢個地方多新手多和理非就要勇武放棄？

核爆都唔撚割！聽日各位手足小心

推啊

有沒link

似分化大埔同其他區

up

我依家都好矛盾。利申 勇武

認真，有大埔tg gp搵埋義工帶路
唔通真係因爲大家都係真街坊就要放棄大埔？

去機場

留力打811 , 真心就算係流料，明知有白衣人點都要防一防。

聽日自己判斷啦

預計聽日狗力比85多兩倍
您預新界北南unit 應該齊數係大埔
九龍東西睇黃大仙
港島做spare

85果日大埔玩成點自己睇
聽日和理非要拎光環 刷checkpoint 既
幫佢令左先

行完再算

地勢係唔好架啦 但係咪多和理非同新手就要放棄一個地方 大家開頭都新手架啦 聽日點都出

聽日大埔見

深夜分化撚

聽日仲有好多大埔區外朋友去

根本分化po
啲說話完全係嫌鳩人地和理非多唔想去幫手咁

條友以為大埔得和理非冇勇武

1000人打20隻狗都打到咁:-)
我只係唔想手足做無謂犧牲
btw 嗰時睇到好嬲嬲豬 而家唔嬲啦
唔反對手足入去 但係一定要注意安全
有緣聽日大埔見

推 大埔人借ac

借巴打封路圖一用
大家可以早d入黎大埔行下
比大家了解下各地標
先唔會係大埔盪失路
注意安全

好多裝又冇
淨企

照入

Agger
嘈少陣直接講番行動好過啦
又係度標籤和理非同勇武兩批人
明明一直都係好好合作嘅
嬲

當勇武condom

對唔住大家 我錯 我應該相信大埔手足
我哋聽日大埔見

建議不如睇多幾個gp先

咪好似將軍澳咁囉
遊行完就散

屌但點解大埔啲人同個搞手啲思想仲咁保守
係咪冇見過啲狗點做

大埔堅係和理非唔團結....自己都係大埔人但真係幫唔落....
呢幾日睇佢地喺度傾，認真無結論....
出左反對通知書更加沉哂底

唔好分化聽日畀大埔人和理非啦，我地地頭蟲識路

一係深水埗一係大埔

唔想再有人送頭

冇用 永遠有班唔走嘅人喺度等拉 製造對壘嘅場面比對面造新聞

85罷工日真心好多素人
有經驗人士分咗7區
自然唔夠人帶新手

巴打可否開po貼
擔心手足無追呢個po睇唔到

不了

見到大家咁團結 點可以唔去

去既人一定要有哩個裝備！

見到班防暴做埋畜蟲既野，就諗起自己

如果運動失敗，將會衰係呢個位

o

唔好再送子彈俾林鄭啦唔該！
遊行用翻和理非做主線啦

85發夢見到手足唔識set rb
仲要自己封自己路
出1粒催淚彈就跑走
大埔好易圍 街坊都和理非為主
第1次見到地下冇噴漆
不分化
只係希望各位手足小心為上
我地目標係不被捕
bewater撚完狗去其他地方
利申大埔人

我九東人就不去了
推俾手足提醒下

要轉場都唔係去機場啦屌

如果無路行，唔好猶豫，搵街坊
班街坊和理非到cs
但真心好客，帶路掩護或者住一晚絕對無問題

唔知幾時開始 和理非好似變左原罪

其實我覺得和理非同勇武兩邊都好似冇咩溝通
次次都係屌完對方就冇下文
如果可以係兩邊拎返個平衡點就好

大埔地勢係差㗎啦
勇武係唔夠㗎啦
係危險㗎啦
所以更加希望有外區人黎幫手
區區都危險㗎咁講法
家下當前線comdom啊
85大埔前線full gear都無就幫你地頂哂
唔出黎行街你地對唔對得起前線手足
大埔自由閪同我出黎行街食好西

暫時就咁睇cap出黎嘅真係冇眼睇
當前線係乜野我屌

推推推

好似有幾個post講過點走。
視乎情況上行返去太和，或者經廣福邨外圍入大埔火車站(唔好入邨，老人邨+民建聯地頭)。情況惡劣就同居民上大埔中心平台暫避，上次各大門都有住客幫手開門。唔建議經大埔墟啲原居民地頭走

屌做乜鳩是但開嗰cap tg對話嘅po就搞亂晒啲人

我地以前玩左咁多場又場場都有好多街坊出黎幫拖咩？做乜而家少左啲街坊幫拖就講到無得玩?你話停港鐵咁佢又係第一次停咩？

提大家到時小心啲唔對路be water走就ok 唔好講撚到叫人散水唔好撚去得唔得

就係前線少人都咁既地步⋯⋯

只能說 大埔好多基督徒

去大埔行街，促進當區經濟！

屌你老母

大埔搞手8成藍屍扮黄友

Agger
撚完去第二度ok
但睇咗啲TG extract無前文後理就覺得勇武被當condom唔撚去就唔ok！

上次發夢喺商場入面根本見唔到前面咩事，一有人話出旗/彈就全部人退一退再慢慢行返去。

屌岩岩唔撚記得開不推文回覆 大家記得開啊！

［8.10大埔尋貓］走失名為豬油（or自由）嘅貓咪，希望大家一齊幫手入嚟大埔搵貓

勇武星期一之後都攰啦
而且肯行出嚟勇武嘅唔係好多架咋
拉一個少一個
我地唔可以再係咁大量流失手足！

既然大埔個地形咁衰
大埔又係和理非集中地
不如聽日勇武休息下
比和理非上場
主要都係留力星期日深水埗

利申：九龍撚

你呢D仲講乜9不割呀
8月5七區大戰 的確係cover左罷工既impact
根本無人知有幾多人真係罷工

我就無睇曬樓主d圖
不過你講得兄弟爬山 實係有人唔同意見架啦
但重點係不割呀嘛
係兄弟就唔傾到岩 每個兄弟經歷同接受程度都唔同
單憑幾張圖就割定先
佢今日講野你唔岩聽 唔代表佢聽日唔會改變佢既諗法

行完入機場

下 點解唔好去機場

大埔人一定會出, 區外手足去三多食雞肶清湯腩 真係唔好送頭 , 5號當日好多物資都唔足 ,又冇沙田空降, 區外手足一定要小心BE WATER

sor 我睇到佢哋當義士condom咁用嗰一刻真係好嬲
我都知唔係個個大埔人都好似佢哋咁

地形同人都夠大獲啦

出第1粒就走左好多人 個個跑走 cls

照出先

留名

希望有街坊出黎掩護

好

倒不如…

岩呀 撚完狗就去其他地方幫手

行陣街就去機場拉
張文宣圖真係屌老母

出黎既人記住 唔撚好聽左膠 散水狗 講野 大家出得去都知咩玩法

屌黃大仙同大埔點撚樣揀，兩邊都咁鳩

大埔=元朗2.0
大直路完全無路可退
寧願出黃大仙 有好多路走有排玩

黃大仙好正常

搞到呢張圖出嚟做文宣
你自己衝量吓
我唔係分化....
仲有上面話借屋企被人避都唔敢

push
呢個真係唔撚ok

睇完其實好撚淆
但唔想丟低手足
聽日會照去
但應該會be water同要走佬走好快
利申港島撚，大埔去過一兩次，見到地形圖都覺得玩唔起淆左

定係去黃大仙？

「遍地開花，終於到大埔喇！」

大家仲記唔記得呢張圖？

勇武比個機會和理非發揮
大埔個地形咁衰真係好擔心
唔想再失去任何手足...

聽日再決定

我是大埔人
的確和理非佔多數，勇武唔多
唔好期望街坊對衝突有好大幫助
大埔警署及新界北區警總部就係新興及大中隔離
各區巴絲入來要 be water，自己小心

大埔主要可分為大中大元區區域、新興富善區域、廣福區域、大埔墟區域、太和區域
大埔由幾條大路及林村河劃分，包括南運路、完善路、廣福路、寶鄉橋、太和路及丁角路

基本上狗隻只需要封大埔墟火車站蓮濃隧道方向出入口方向和南運路就可以完全封死大埔墟火車站
太和火車站撤離比較理想，但一封站就 gg 了
如果狗仔封埋吐露港就近乎無路無車可出市區
只淨返大埔路往北走或走大尾督方向
但大埔路入面全部村屋
大尾督方向都有村屋
有乜事預到狗車或白衣會變打野戰

我同你一樣睇法，呢啲先係齊上齊落

呢啲先係有用資訊
記得善用不推文回覆

多謝提醒，但亦希望樓主明白一場群眾運動，人人都有唔同層面既覺悟，亦都好難做到一致覺悟，最緊要係不分化，不割蓆。 兄弟爬山，be water。

黃大仙搞手單嘢唔知嘈乜鳩一日幾場分散曬又唔遊擊真係戇撚鳩！

我明太多和理非係會唔識支援勇武，
但可唔可以唔好講到好似和理非累死勇武
和理非咩都做唔到咁
不嬲都係講各有各做嫁啦
唔識都要時間去學去慣
唔係每個人都可以一黎就上到前線，
都有人就算可以上，
但心底裡都係未過到個條界。
就算你話2019年都仲和理非都係咁話
總有人步伐比較慢

若果勇武覺得大埔人幫唔到你地手
咁係咪勇武自己調整聽日計劃
而唔係一味責怪人地幫唔到勇武呢
仲要講埋唔想幫班和理非咁
佢地又唔係唔想幫勇武係唔識幫
要時間教都要有導火線先得嫁

幾多大埔人平時有岀去幫手
唔通要逐個簽名咩睇下邊區多人咩
咁都有得好計⋯

幾時有當過condom

唔該焦點去返五大訴求
唔好再笑笑笑笑笑笑
林鄭已經反擊緊

擋箭牌？
btw 可以唔洗再reply 我
聽日會去

再者大埔路障物料唔多
少鐵欄，少鐵馬，少地盤
遊擊速閃

真⋯
得個幾張cap圖，前文後理又冇
Tg其實又係得個幾個人既意見
咁都講得岀話要同勇武割⋯

人地話要保護婦孺先有乜做錯
保護婦孺同支援義士有咩衝突啊

85係大埔
同意現場冇物資新手多
人其實唔少但企到遠一遠
一有異動就恐慌性向後
現場資訊流通都有問題
例如中後線睇唔明物資手勢
街坊食花生多幫拖屌狗送物資嘅少
不過
我聽日依然會去
手足自己衡量風險
特別外區手足唔熟路同埋可能冇車走

大埔人表示真係好易圍
記住 一個都不能少 不被捕呀
be water 撚完狗就醒水啦

Btw, 搞手都係和理非
講左好多次大埔唔好搞
講左要搞都唔好入大埔墟
為搞而搞，個個問幾時輪到大埔
成班覺得唔輸得
唉，聽日應該發惡夢

真 發夢見到係乜都冇 連隧道都封唔到

突然諗勇武手足去幫銀髮擔遮做一趟親善大使可唔可以提升示威者形象

一定要識轉場一定要識轉場一定要識轉場

大尾督冇路走 得一條汀角路 比狗一查又有裝 死撚梗呀

一岀狗即轉場
手足hit and run！！！

擬定903中學生大罷課討論

開學週中學生大罷課

大埔班人不嬲無春袋
3個古惑仔逐個示威者夾去打

現場幾十個示威者係無人湧上去打

大埔地形認真差，上水粉嶺同大埔d狗可以夾我地，會無路走
要早d一齊散，唔好戀戰入夜送頭
區外人唔熟路，最好早d 入黎行下先
如果一時之間走唔曬，就去食豆腐花食雞脾行火車博物館

利申 大埔人，會去幫手帶路

睇到我好亂

推5

推4呀!!!

推3~~~~

除咗踩單車係無去過大埔
睇完地圖都唔識走
遊行就開始會拉9我哋定點？見由太和行到大埔沿路都無乜交通工具

利，九龍人

尾2了 推呀

重要

最後一推

[心理戰] 唔好再講和理非 唔好再講勇武

condom
我哋前線
你哋啲和理非
新手
xx人好廢
呢堆keywords爆晒出嚟

請記住而家係賭上全港人未來嘅運動
唔係單獨一個地區有冇食煙食椒
喺18區地圖上揼個印仔

既然開po指出大埔唔係好戰場
加上前車之鑒
咁係咪應該順勢唔衝 遊行 聚下人氣
甚至留力周日其他活動呢？

兄弟爬山 各自努力
當中兄弟唔係有長幼/輕重嘅意思
而係我中有你 你中有我

最後

光復香港 時代革命

大埔人表示
本身都話左封路(封好多條)
加上大埔少車出唔同地方

真係只可以靠行
聽日一點後已經封曬路

咩野靠外區人打救
食政治綜援?

一撚定唔理

咪係囉 而家又無大台 是但幾條友話自己大埔人講幾句嘢就代表晒所有大埔人咩？
張文宣又代表晒全部大埔人嘅睇法咩？
都唔知做乜鳩啲人睇嘢無啦啦又變到咁單一

一個名都改埋嘅樓主開嘅post搞到咁多人唔入大埔
深夜post真係好恐怖
幾張冇前文後理嘅圖就搞到割成個大埔區蓆

靠外區打救係乜概念

你個撚樣夜媽媽出個咁既post 就係想叫人唔好去
送你老母咩

wa. 啲說話好撚mean，完全當勇武係condom，感覺仲好似有啲嫌棄

freerider

咁金鐘遊行就剩係港島人去？

個個都話唔出嘅話咁聽日落大埔嘅手足就會更危險，所以聽日會照去大埔行街人多就唔洗驚，最多咪轉場，出左嚟先算

樓主分析地理好正確, 如果有心大搜捕真係封住幾大對外交通重點就達成
只要火車不停太和大埔, 巴士停駛, 然後大和火車站對出十字路口, 吐公交匯處, 工業村附近汀角路一block後只得返步行逃生選擇

樓主呢個鐘數開個咁嘅分化po
仲要係成個account嘅第一個po
成件事好鬼

又分散和理非同勇武

轉機場啦師傅

正解
一齊塞爆林村河兩岸

佢改咗名

[810]大埔地標你要知！小心盪失路

去郊遊做足準備

唔夠勇武咪和理非行完散囉，如果咁都要拉，係都要搞大件事既，咪全世界入大埔焗砌囉，而家咁既人數，去邊都兇險架啦

佢本身叫咩名

好似睇錯咗
自膠
sorry手足

地形差我同意
但我在意嘅係左一句和理非 右一句勇武
同香港人對立嘅係政權 係狗 係老共老黑

唔係和理非vs勇武

真分化post

原來而家大埔人阻住大家搞革命
唔衝就係廢
成場運動勇武先係大台

早啲講呀麻
唔洗我呢啲大埔和理非69開始幾乎個個禮拜鳩行一次
聽日唔阻勇武表演
898

行完轉場
be water精髓就係有危險就醒水要閃
聽日勇武前線要醒水唔可以逞一時之風
希望街坊都生性啦 不分化不割蓆啊

其實呢個鐘數仲有大埔人係tg update緊大埔嘅資訊
幾張tg cap圖同8月5多街坊就割佢地蓆
有需要咩？

Agger 衣加先post出黎
根本討論唔徹 惟有到時醒水見步行步啦
唔好再勇武和理非互相責怪啦
呢個時間要更加團結
街坊都要時間進化既

同意 為搞而搞
啲搞手好似自己大埔人就覺得好安全
冇諗過區外手足情況 會令大量人送頭咁

大埔真係一係吐露港set road block 就GG

少你一個就係一個
訓醒去廣記食個粥行下啦

但係大埔儂牆好威水喎

我睇到好嬲

真？件事係點？

在我看來 似係度分化喎
而家當故仔睇 但聽日都要小心
自己有啲批審性思想 唔好人講咩就信

所以聽日勇武唔好去，等啲和理非自己遊行，結果食晒催淚彈，佢哋就可能會變埋做勇武

鳩估聽日都會好似黃大仙燒衣咁
防暴極快捉勁撚多人 再TG放題

最怕泛民見尾水，又開始出來搞大台

推 好認真做research

用黎打飛機架咋

佢地個日食左好多粒啦 都堅持要企係個邊
明明有第二邊入仲要冇乜狗 有人講完冇人理 仲要比人屌 話要守死呢到
最後成班捱彈 捱到咁上下班狗輕鬆搞掂

借位再推
多圖
歡迎討論
[810]大埔地標你要知！小心盪失路

算啦
本身都當係和理非回合架啦
點估到會出反對通知書 去到咁既地步

作為一個大埔撚，我都要講句真係唔想義士入黎送頭

大埔人多數都好撚廢，你睇連儂牆呀叔俾人打斷手都冇人捉住兩個仆街就知

大家同一陣營不用分那麼細

係要俾狗咬過先識醒

大埔遊行 10/8取消

計我話入機場好過，以經濟角度黎講起碼可以打擊

下旅遊業，如果為左入大埔而入大埔真係冇咩效果

如果而家決定唔入大埔都起碼撚鳩左班狗先啦！佢

地做左咁多預防工作，如果到頭黎冇人入黎遊行，

佢地真係白做，等佢地仲on撚鳩鳩將d巴士停哂、又

話封狗鐵、商場又唔開，到時實恥笑佢地

勿信左膠，相信前線

啲分化撚出晒嚟
又話人左膠又話唔救人
你老味點都去護下，教下人啦

聽日同上個禮拜一樣，出左黎聚人先再決定轉去邊
我就覺得一齊入機場更好，因為留力星期日轉去未知場所

本身睇落都冇咩嘢
但睇睇下就覺得
佢不斷強調和理非同勇武呢兩個term
跟住又不斷cap tg入面嗰啲都唔知係咪鬼講嘅嘢出嚟
好明顯係搞緊分化
想動搖我哋呢邊「各有各做」嘅玩法

真係唔好再推呢篇文上去

如果真係和理非
喺反對通知書下行大埔真係無乜出師有名嘅感覺
727 買老婆餅係話比政府、鄉黑聽 我地唔撚驚！
咁行大埔係為咩呢? 如果因為警察無理放催淚彈落入民居? 咁要行勻成個香港

而如果反對通知書下去行街
肯出嘅和理非必定行完就散
淨低肯衝嘅前線吃力不討好
到時又損戰力

所以個人認為
大家想行可以行 行完最好散
而行完唔想散嘅手足
入機場接機歎冷氣休息下!

其實大埔係和理非都唔係上星期先知既事
早係佢地開GRP傾遊行個陣已經一早講話係要和理非

我覺得係去到現階段有D樽頸位
805之後我都提出過與其真係區區勇武
不如真係考慮下邊D區可以勇武邊D唔得
唔好浪費時間去冒險好過

EXACTLY
同埋最初個個都唔同意見傾唔掂

呢條女權傻閪到底幾時死

大埔街坊表示 唯一可以幫手
就係街坊look 幫前線爭取時間撒

有被拘留既覺悟

和理非都有偉大嘅陳伯

不過係大部分時間只係有少少良心都係唔想付出太多嘅代名詞

仲有拎 gear

大埔和理非連自己地方都唔去守護
咁搞咩遊行

分化撚
想冇咁多人去大埔炸？
講真愈少人只會愈危險

喂你發夢咋嘛 咁真實嚇死人咩

大埔TG group有堆人好鬼
有啲仲係Admin嚟
呢幾日瘋狂叫人唔好入大埔
竟然叫大埔人8.10入機場，唔好留大埔
仲話大埔人有共識要和理非

但大埔和理非有種當勇武condom嘅心態真係

分你老母咩
屌鳩想分化既人有問題？
有警察個文宣圖係乜撚野
想割勇武蓆又係乜撚野？

咪撚分化啦屌你

正經push

支持

大埔遊行 10/8取消

請到第區或機場聲援

大埔事實上真係大多數和理非

推。我係大埔友，但揀入機場

係都轉去機場

一定要拖到九月美國國會開，甚至十一
不流血不受傷不被捕不分化不篤灰不割蓆

提放解散軍 我要雙普選

Respect

之前有發夢 齊裝
會帶俾前線

尊重前線
但勿戀戰

和理非同勇武其實係唔同兵種姐⋯

和理非 咪 後勤 課金 撤退 文宣

勇武咪 前線工兵 盾兵

我覺得溝通好d 既話 效果可能仲好

因為我地都知 勇武係 刺激 到政府唔俾佢地yayaru

但係和理非係可以吸收淺黃淺藍民意

所以去到最尾都係 兄弟爬山

勇武少人咪學越共同偉大毛主席咁 機動 立體

出奇不意 （ 姐係冇奶油人地預備好哂防禦陣式掘哂戰壕 你仲步兵衝鋒架嘛⋯⋯）

政府宜加 打法係 想速戰速決 唔想拖俾外國勢力做野

如果我地仲集結俾佢一次拉幾百個勇武 只會重現 二戰 德軍第六兵團身陷 史達林格勒咁 俾人圍剿

結論： 前線和理非 決一不可，勇武和理非比例 只影響用咩兵法 big picture 都係要拖時間 之餘 增大民意支持

果個十字路口極危，左邊就是鬼屋，右邊是河，只要一出十家路口，左邊、前面必包叉。無為為左幾粒黑送頭。

睇返各區tg 大埔區tg人數係最少人
其他區tg有成萬人
最少既都有5000
大埔比盡最多1000

再睇
大埔黑心店抵制名單

連區內既人都話差唔多成個區既餐廳都係藍絲
連佢地自己都話以後唔知食咩好 有咩食

反映大埔啲街坊比我地想像中藍
對呢場運動無感
支持呢場運動既人為數不多

而且樓主比既資料反映
大埔街坊係極自私
用外來示威者當係保護自己既工具

另外地勢極危險 圍捕成功率同風險極高

你問我 我真係唔想為呢班區送頭
都係機場見

作為大埔勇武見到多和理非冇咩野既
可以接受
但係唔想見到身為搞手係留係屋企....

和理非冇問題呀
但一見彈就走得快過閃電俠
成班勇武係前面冇人幫
就好有問題

咁收皮算 去左銀髮先

作為大埔友 我向所有前線道歉
不過無論大家今日做咩都樂
我都一定會支持你地

根據形勢，佢地係一樣會被扑頭同照拉，和理非已經冇感召力

真係唔好期望有黃大仙街坊既人數係大埔出現
大埔居民十有八九係"新香港人",特別係舊區果邊
大埔人行街一向唔難聽到著住街坊look但講普通話既人

兄弟爬山各自努力， 最緊要明白今日嘅活動嘅風險， 先去決定今日嘅行動。 be water 就係要隨機應變

Be water Be humble

唔熟地勢，麻煩落場前睇地圖
落場就帶gear帶衫換
自己保護自己同身邊人
聞到味就醒水喇，轉場又好夢醒又好

5000人以上嘅群最起碼有三個

其實和理非是需要勇武去護航，可以比政府見到市民更團結，勇武留守到最後，唔係為守住條死路，而是保護最後離開的市民，為民主開路。勇武和理非走在一起，產生巨大的協同效應，保護市民更凸顯警黑合作，政府無能。當full gear嘅警察比人ignore，佢地就如地底泥。政府而家搞分化，我地就要變陣。養精蓄銳，到時每人都已經有更好的準備。

唔洗問 講得出修補警民關係話 果個group肯定比人滲透左 仲要係徹底滲透

另一個可能性就係佢地班人一開始就係鬼黎 只不過到而家先現形

勇武派

天水圍大量送頭最主要原因唔係係警署門口集合咩

咁大埔呢
有無5000？

各區Tg最少人的確係佢
連機場tg group都多人過佢

大埔人好多都有錢豪宅區，叫佢俾錢就得，受傷衝前？不了

解釋下你個ac先

鬼ac配合p牌

三毛post 確證

黑警戰術有變動！

經過5/8 SSP, 10/8 WTS, 觀察到黑警戰術已經有以下改變
岩岩係另一個Post講過, 開新Post講多次

依家係玩快速包圍, 快速舉旗
唔會放TG, 用突擊沖出黎拉人
見人就拉, 用非法集結鎖48, 等和理非, 街坊都唔敢出

新上任果個識玩, 用緊雨傘既招數
- 黑警企定任你屌
- 唔打到佢都會冷處理
- 特登擺一條好少人既防線, 俾記者影, 之後先大量支援, 大約5:1
- 盡量快速拉人, 唔打唔磨唔作無謂對待, 減少前線失控出錯機會俾鏡頭影到
- 拉人即大量盾圍圈唔俾記者影, 叫你無限後退, 等你影唔到

短期應對方法:
盡量保持最少50米距離
一定要肯定自己可以跑得快過狗
唔好再大安旨意等埋警犬擺陣, 放埋TG先轉場
舉完藍旗, 下一秒就會沖你 (岩岩WTS先試)
小心附近會有黑衫便衣拉住你唔俾走 (未fact check)

唯一諗到既長期方法就係要拎番主動, 迫黑警出手
雨傘同依家唔同, 就係我地依家有勇武義士
否則好快俾Popo帶到變雨傘2.0

大埔人不嬲低汁

三毛集中地

火車站
大中
全部都私樓
黃大仙呢?
天水圍呢?

失敗者論？

你係為啖氣定為大局行出黎?

我明大家都好嬲 唉屌

低級黑 自己起底

為大局點解唔去機場?

以我之前既理解
大埔單野就係為左黑警亂放催淚彈
先出黎行
咁算唔算為啖氣
但#1個堆圖睇黎睇去都係和理非
真係唔知做乜點解唔去機場

咁話冇其他，但豪宅真係好多

同大埔比真係小好多

利申：住大埔

大埔人表示, 可以黎行下街, 但唔對路好足

今日我都會去，但行完去接機算

不過呢個POST好撚分化, 連登睇路

前大埔人先岩

未同你講緊大埔囉
自己無入群就話人少

推 深感認同 利申8月5發夢上左前線

85當日打後已經有人上黎話出賣武勇啦
走得勁快

睇到左膠一定要屌走佢

公海總谷
Pinned message
入面既18區tg group
大埔區tg group係得1000人

就算我入左 人數唔會有咩改變
而且唔洗入 都睇到人數

佢地完全冇機會食 一出tg就番左屋企

和理非手足先好去 仲要行完好拿拿聲飛車入機場
勇少少嘅手足就入機場嘆下冷氣 草下力聽日有兩場仗

武勇都唔入大埔咁和理非仲入大埔做咩
入晒機場靠啦

你搵個公海唔好仲細啲
大埔公海緊急早就過9千人喇
其他大埔公海都5千起跳

我指個公海唔係 大埔公海
係總公海tg group
即係算係各區tg 既「大台」tg group

總之
唔好送頭😢😢😢😢🙏🏼

不過講咩都無用
睇Post都知大埔街坊自撚私
當外面手足做condom 保護自己既工具

上面既一堆大埔手足都話
大埔人廢 地勢又危險

既然唔黎咁以後唔出去發夢了
叫埋d fd留係屋企嘆冷氣好過

Ps:屌曬你地話唔黎既老母兼十八代祖宗，後代永世做支那狗

唔識未教到佢地識

講咁多都係會去 到時隨機應變啦

同意，前線要小心安全，總之不被捕

玩大台

知唔知「」既用法、意思？

分乜撚化
而家係佢地講到明唔需要你地

個大埔公海同遊行公海有咁多鬼
你想有幾多重要既野係入面搞呀？
你知唔知有好多細gp已經做緊野support前線呀
淨係識出個分化post，同埋主要都係個幾個ac係到不斷推
唔好講咁多，一陣出黎行街啦
大埔見

大埔地形真心危險
入到嚟嘅手足真係小心為上
唔好戀戰

大埔見

比tg group條link黎

推到勇武睇晒佢

勿忘初心

1. 徹底撤回逃犯條例
2. 撤回612至今所有暴動定性
3. 必不追究反送中抗爭者
4. 成立獨立委員會，徹查警方濫權濫暴及元朗暴力事件
5. 全面落實雙真普選

五大訴求缺一不可
光復香港 時代革命

大家要將焦點放番落五大訴求到！！

條友開得一個post

正確 和理非用返和理非抗爭手法 不割席 和平遊行亦唔見得係壞事 相信一吹雞幾萬個大埔人出黎和理非

大埔撚可以話你知
大埔雖然黃
但左膠同和理非極多
只會睇住勇武死同拍片

其實想去既就照去， 去到發覺真係極度和理非既想跟就跟， 唔想既就轉場勇武， 咁先係各有各做， 去到睇情況決定行動先係be water

大埔友好多仲係唱生日歌去對付打斷人哋隻手嘅暴力藍絲，早幾日射兩粒已經走咗一半人，所以唔止意大埔人幫忙戰線，帶路走好過。

去係為左保住留喺大埔嘅人手足
太少人真係會比狗咬曬架

推 大家小心

認真，大埔真係十之八九都係勇武素人，再加上地型差，各區巴打見唔對路真係好走，唔使擔心啲街坊，射兩粒彈佢哋就會自己返屋企

9-11號一連三日和你飛 去機場有咩問題

唔係分化 但個搞手的確係低能，妄顧他人死活

大家著唔著住黑衫去?
今日著住黑衫出會唔會比人逗

pushpush

住大埔表示，你只要係一田個周邊其實安全，因為大埔太多小路，佢地無可能封得曬，而且一田附近有大埔中心同超級城，唔計主出入口，本身 就好多門口出入，佢地想無可能封路捉你，而且超級城上面有路上住宅，個位又無保安，一定要pw 先入到 ，，而且之前大埔果次其實可以經廣福橋包圍番d 警察，係大家將佢地集中係十字路位姐，

真，佢地根本唔夠狗守埋廣福，n條橋可以兜

唔撚割呀on9

唔割啦

大家唔洗咁嬲
學佢地講勇武今日就抖下
和理非就出戰大埔
冇衝突
不過提醒一句
呢加班狗痴曬線
和班非唔好諗住和平就實安全
有事上黎真係唔會有人保護到你地

究竟係咁話和理非多個班8.5有冇落過黎
話比黃大仙少就一定姐

係咁叫人唔黎就真係多人送頭啦

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

兄弟爬山 各自努力
不分化 不篤灰 不割蓆

大家記住飲多啲水 天氣熱

小小危險就話唔黎 不如以後唔好出

依家周圍都危險架啦 自己專注d囉

有危機意識 家陣出黎玩咩

大埔和理非咪和理非 出到黎自己醒水執生啦

吓 我唔知你join 邊個大埔tg group
但我join 個d 最少都有二千幾人
最多都有六千幾喎

我搵到你係咪跟我姓？

總結
大埔 純 和理非 遊行 表達 訴求
遊完散

我係睇 公海總谷 pinned message
Share出黎既 各區tg